頭先搭276a執佐個傻仔銀包 爽爽的

今日搭276a 6點左右係天盛落車嘅巴打你個銀包漏佐係車度
上面d人叫極都叫唔停你
所以坐你隔離個啊叔拎佐個銀包俾司機
快d去站頭拎番啦
頭先開佐po 但冇乜人理 所以開過個新po博屌d嘅topic
快d幫推啦 連登有愛

pish

推啊

help pish

謝巴打

推

1

2

Pish

果然個topic摟屌d先多人推

依樣真,比你個topic吸引左入嚟 幫推

推
樓主好醒

推到個傻仔見到

輕輕一推

應該比負皮再引多啲人入黎

幫推

推一推先

不下八奇

摸清晒連登仔心理

Dish

幫下手先

沖完涼一推

幫推 樓豬hoball

快啲睇到個post啦傻仔

Ching hoball

hehe

Push

識食腦 醒目仔

原本想入黎屌鳩你還返比人

放心，條毒撚一定有上連登

難得有好心人 好感動

食飯前再推

咁撚on鳩 由佢啦

推呀

就係估到你地一定會入黎屌
正正經經一定冇乜人ao

點解全車人提佢都聽唔到？

傻仔

撚條友去天恆

樓主好好人

仲諗住入黎屌你

推到條傻仔見到

屌你個標題

爽爽的 笑左

你贏
留名幫推

樓主好波

推倒個傻仔先

完美體現連登仔睇人仆街最開心

標題唔可以改得太正經

樓主

果然反手

標題
pish

死支那仔拾遺不報
報得警啦

俾樓主呃左入黎
幫你推下啦

以為又有facebook on9仔自爆

唔應該啦，攞去燒都唔好畀返個傻仔
應該拾遺不報嘛畀個教訓
仲諗住入黎讚你

見到呢個topic加上咁多正評所以入黎路過下

Btw,

心理學家

推到樓主仆街
拾遺不報

快d推到我仆街啦

繼續推

好波

白痴仔

唔好推啦

個TOPIC真係好摟屌

屌你咩垃圾

做得好

樓主好醒

辣殺樓主，推到你仆街

又可以屌樓主，又可以幫到人

一舉兩得呀

樓主好醒! 我開過執到野既post無人理

報警撚
正義撚
花生撚
全部比你引到入黎
這就是連登

屌你老母仲以為係我

樓主😙

驚

樓主咁仆街, 推上去

畀仲返個銀包人啦

推到事主現身

樓豬

拎左喇 唔該灑

爽爽的

咩叫爽爽的 ，打爆你

諗住入黎睇人報警

正皮比標題

笑撚左

樓主ho ball

爽爽的好撚正

Up

開身份證名喇
或者睇下會唔會Facebook search到佢

執返未

樓主可以考慮下開班授徒教人改topic

丫屌你樓主又幾撚醒

成功吸到一大班人

push

幫pish

皮已負

幫手推下post

爽推

Post名逆向思維

好醒目

巴打

幫推 連登有愛

係咪真架？如果係就好啦

好有愛呀巴打

Pish
順便講埋今日1點左右大埔71k（去大埔墟火車站）有人漏低左盒四驅車既模型，已經交左比車長

拎返啦 唔該曬樓主

樓主 醒醒的
Pish

樓豬是咪做marketing 咁撚勁既

正皮！

好嘢 幫推

見標題唔錯
幫你推下又無妨

咁醒既
幫你推推

好有愛

Help push

樓主好偈

推爆佢

本來想入嚟俾個負皮, 點知
OK you win

仲諗緊做乜鳩點解個po過千正皮

今日搭276a6點左右係天盛落車嘅巴打入黎(急)

睇返個原post真係無人理

傻仔見到未

Help pish

我入到街市買燒味先知 您記得車脾？我可以點拎返

屌你老母呀樓主

幫推

同港女好純個post如出一轍

Puah

傻閪拎返未

傻仔下次小心啲啦

傻柒 拎返銀包未

仲推緊
如果真係仲未拎番 宜家應該唔知送佐番總公司定點了
因為我之前都試過漏佐野係bus 好彩12點拎番
唔係嘅話站頭站長同我講要去唔知邊度拎好麻煩的
唔知銀包會點處理啦
希望條傻仔拎番啦

樓主好犀利
係咪做開copywriter幫客賺點擊率

diu

連登有愛

笑左
推

傻仔拎到未

攞返未？

見到都唔知正評定負評好